觀塘噴泉Send左比蘋果唔理我，定係冇乜新聞價值？

觀塘音樂噴泉$5000萬單工程原來係新鴻基子公司做承建商

呢間叫卓譽建築工程係力佳嘅集團成員之一，而力佳又新鴻基旗下嘅成員，唔怪得靜雞雞咁快批左

推